[有圖]點解我隻貓成日搭住隻手

仲要一定係右手同埋反轉左

好靚

俾我咀啖ok？

好靚呀
Scottish fold?

準備攻擊姿勢
最放鬆係兩隻手收埋
Btw 多圖唔該

boss貓

無奈樣

仔定女？我有個靚女

唔係呀 英短

咁樣收埋？

女黎架 雖然唔似

好得意

但都好靚咩品種？
我個隻唐貓

英短好正可以谷到佢肥dodo

趴係度個陣兩隻手收埋呀

人地棄養 唔多清楚不過應該係英短 但佢又好大隻 1歲都未到就好大

食好多野

即係咁

好想係咁聞佢肚仔

佢肚仔冇晒毛

冇毛先正呀

佢一定好多謝你收留佢

白虎

第一日返屋企就好興奮

佢開頭有啲不安 依加當正自己係山大王

第二日就做大佬啦

喵喵喵

so cute

係呀

More plzzzz

我全都要.jpg

More

又係搭住隻手

做個朋友ok？

我果隻都會交叉疊手仔

介唔介意佢惡？

仲要次次都係右手反轉

英短都棄養
棄養正仆街
樓主好人

呢啲叫有性格！

我隻貓又係鐘意咁嘅坐姿 到底點解會咁

樓豬屋企睇落幾千呎

想屌

Why個肚無毛

btw我個隻都有點惡 但佢係愛我地

我屋企隻貓都係成日搭住隻手

壓力大？

想谷胸比主人睇 所以搭住

似英短多啲

佢淨係對其他貓惡好痴人

之後起身會fing d手腳

岩岩絕完育

boss咁

唔會掛

可以比我抱下嗎

眼神好臭串！

你好恐怖
唔好掂我

翹手

基本啦

我隻貓都係差唔多咁

樓主隻貓好靚女

岩岩睇到原來岩岩絕育冇哂肚毛
我隻之前成日咬甩哂肚啲毛咬到損哂
上網睇話大壓力會咁樣既

好恐怖做人做到咁衰

我嗰隻都會

挑戰你

我隻貓冇乜見過其他貓

靚靚

得意

邊度領養架

好鬼得意

好優雅

好肥美

之前去過貓酒店 對其他貓哈氣 哈到d貓縮埋一舊

人地棄養架

隻隻都係咁

我隻貓都識單眼

因咩事壓力大

送黎我到嘛

我又曬吓貓先

你果隻個樣好似狗仔 好撚cute

異短都係咁既樣 好得意

唔驚佢蝦你隻貓咩

側面

邊個蝦到我隻貓佢都好惡下但又細膽 屎忽鬼黎

好搞笑

慘樣

我叫查理 喵

又係咁

做咩咁樣哩埋

玩 你睇我唔到你睇我唔到既遊戲 以為自己好瘦

識玩僕哩哩我隻貓淨係識玩捉E因

英短

個樣好蠢又好慘

嘩呢隻好靚

想要樓主圖多啲

gay

哇屌
呢張影得好靚

個樣好慘好似想喊咁

呢隻野已經冇手冇腳冇尾

休息指定動作

我個隻都係

連我超唔鍾意貓都覺得樓主隻貓好靚

樓主隻喵勁可愛多圖please

有冇貓女可以同我隻野扑下野 想留後代養

點解我嘅隻貓成日咁鳩怪

我好少覺得貓靚
但係樓主你隻貓真係好靚好可愛

我都想知點解

舉中指

佢鐘佢鍾意瞓紙箱多過貓屋

獅身人面像咁樣

十

個樣

玉女pose

brother?

一樣樣

有無反轉埋右

冇呀

好得意呀

知唔知隻手反轉係咩意思

好得意想睇多啲相

佢叫咩名？

樓主隻貓好靚女
360度零死角
點影都咁靚